[有GIF有透]終於睇左俄羅斯果套守護者,劇情麻麻但特效OK

magnet:?xt=urn:btih:F900AB9C9577CD383093A87F55007DCC03764539

雖然係比唔上荷里活果D特效,但點都好似大陸果D 5毛特效
作為俄羅斯第一次挑戰超級英雄電影,評價唔應該太苛刻

俄佬最新軍備

風一樣的男子

幾正WOR, CUT多D GIF睇下

圓月彎刀

有D似one piece 基德船長,可以用D石頭武裝雙手

熊出沒注意

睇過
成套cult片
爛到仆街無頭無尾
特技呢個年代黎講算收得皮

未睇既可以連bt都慳返

拋個人上去先射,呢招好型

等我變身先
變成熊型自走炮台

鞭盾一體
可惜唔用返石頭裝甲

好逼

高空走鋼纜呢幕我諗起變型金剛4

合體技

元氣彈

合體仲好過avenger